阿媽問聖誕點解唔出去同朋友玩 可以點霸氣回應？？

係咪冇朋友又要你管啊？

屌我老母

關你撚事

你自己又咁得閒聖誕節問埋啲垃圾問題？

媽 我失戀 冇心情呀

冇朋友囉仲問!

那有錢

玩玩玩，玩你老母咩

要陪媽媽你啊嗎

自動配左麥兜把聲